這張圖：銀髮族的無力和悲痛

「經過文化大革命，以為落到嚟香港可以安享晚年，結果都逃唔過共產黨嘅魔掌。」

Source: SUCK Channel TG

———

// 香港警察今日用嘅包圍手段，納粹當年都用過。

Twitter 見～

睇住香港由昔日嘅美麗都市變到依家咁

又懶係煽情咁

starfuck

唔好衝出黎比人block啦 屌你

Starbucks

鬼佬攬賓賓

block柒你

死廢老想安享晚年? 安你老母
1984 1997都係你地選擇賣港奶支
食屎啦仆街

似係鬼佬企頭排食花生多啲

你想講 矯情

Btw, 個男既似鬼佬bor

retweet左

笑死

呀屌你 又真係又係波台狗黎架喎

飲starfuck的銀髮？
人地睇show姐

笑左，看圖作文既極緻

我只見到佢地隔岸觀火